元朗live

好撚恐怖 香港咩事

推

Push

推到 多d人知

冇黑警

打到落地鐵

元朗淪陷 了 可以戒嚴

西鐵都停，警察仲唔做野